打第三次世界大戰 我要參軍守衛祖國

香港共和國軍

其殉國死義乎

君為難, 吾為易
我作汪兆銘, 俯首為黎民
他日重光時, 不負少年頭

bno可加入英軍，寧做大英鬼，不做強國人。

你強國人?